林鄭月娥：不宣布停工因未能評估法律後果

行政長官林鄭月娥表示，由於沒有機制評估宣布停工的法律後果，以及對各行各業的影響，因此政府在決定全港停課的同時，沒有考慮停工的方案，但不認為政府將市民置於危險處境。

她表示，聽到有市民及政黨要求政府宣布停工，強調自己昨日已先後三次透過書面及傳媒，呼籲僱主包容僱員因為風災未能上班，不要因此扣減人工或勤工獎，她亦見到有僱主團體及立法會議員呼籲僱主要諒解包容。

林鄭月娥又說，宣布停課是考慮學生安全及路面情況，但不少老師和校長昨日亦有回校檢視校舍損毀情況，上報教育局。

她說，知道有數十所學校損壞較大，需要維修，教育局會全面配合，並向有需要學校提供撥款。

繼續死頂

dq就無法律後果?

人大釋法有冇後果

咁大個律政司喺度都未能評估

食撚屎啦仆街, 死撚咗人你條仆街又負唔負責得起呀

僭建都由得你，原來必要時提供唔到法律意見俾政府

對於颱風襲港後，有意見認為昨日應全港停工。行政長官林鄭月娥表示，政府無機制評估停工所帶來的法律後果，以及對各行業的評估。

她認為，政府所作的三次呼籲，僱主應諒解包容僱員未能準時上班，不要扣減人工或視作請假，她認為透過呼籲是最有效方法。

林鄭月娥提到，她的呼籲是「人之常情」，但未必能下達給各級公務員同事，溝通上未臻完善，公務員主管應認識有關指引。

收聲啦, 閪婆

又卸膊
根本memo都未出就9up
唔係點會收工時間先有email出

「山竹」遠離香港，但昨日特首林鄭月娥拒絕宣佈港府帶頭全港停工，數十萬打工仔昨早要在無巴士、火車、道路充滿倒塌大樹情況下趕上班，引爆交通大混亂，港鐵大圍站更一度有逾萬人等車。

林鄭今早出席行會前，仍死撐決定無錯，否認是「攞市民性命較飛」，她指沒有停工方案的考慮，是因為「無一個機制去評估法律後果、對各行各業的影響」，因此她作出一個強烈及多次的呼籲，要僱主對僱員未能上班諒解及包容，強調業界都認同此做法，亦有諒解僱員。

她指出，昨日情況不適合引用《緊急條例》去命令全港停工，形容山竹「真係一個超強颱風」，各項數據都比去年「天鴿」嚴峻，重申今次香港是安然渡過，因準備及應對充足，令人安慰。

她感謝各方人員包括傳媒等，努力善後，又稱各市民配合「令我好感動」，亦有市民自發清理障礙物，對此非常感動。

咁點解唔命令非緊急崗位公務員停工一日？

根本佢都無人性，無心做，理得你班港豬迫車迫死

根本個心掛住股市,一定要開黎俾人散貨

跟條閪婆既人肯撚定成日要食死貓

幾時死 屌你老母

政府唔係好鍾意立新法例然後追溯返以前既事咩
食屎啦八婆

望住呢度d 留言覺得幾恐怖。

呼籲僱主包容僱員因為風災未能上班，不要因此扣減人工或勤工獎

呼籲炸?如果僱主係唔撚包容，堅持要扣人工同勤工獎咁點呀777? 講咁多野

未能評估後果既係無做野, 咁打風之前咁高調開個誇部門會議係做緊乜鳩

圍內打飛機
冇死人yeah
我地好勁呀

其實停工(非緊急)會更有效清理路面

路面仲有好多雜物

個個返工塞住哂點清呀

唔駛叫人停工,大可以好似澳門深圳咁,除警察消防,政府部門暫停工作一天,咁已經可以有帶頭作用。

學老闆話,你今日先知十號波咩,一早就預備好喇

危機管理能力咁撚差既

有事就話要跟法律
無事就話要國家安全

貿易戰前 香港係國家一部分
貿易戰開始 香港係國際鳩熔中心

吊，睇到條 廢7西 好能興，
都唔能知邊西個話佢好打得(一早都知條7西廢，乜能嘢0容忍)，成個廢7西政府奶上就最得

但又耐班廢西九官唔何，成班AO廢能同膠官重以精英嘴臉自居

吊真係好能興

On9

吓！依家政府仲會講法律既咩有乜事釋法咪得囉

翻譯做廣東話
林鄭：我講左 你地收唔到 唔關我事 我做左野架啦

一地兩檢就合符基本法
停工一日就評估唔到法律後果
最搞笑澳門深圳都做到，係香港唔得

而家咪打緊，打緊市民呀

咪即係你廢囉廢閪

人大䆁法囉 你地最撚叻
人大話ok 就ok 啦 屌你老母

當年郁牛屎佬僭建果陣，最初好撚威架，威威司令上身，點知人地左一句林門鄭氏，右一向港英餘孽，即刻縮沙

一個字"癈"

純經濟損失邊有得claim

公務員呢？有咩法律後果

佢尋日講大話洗唔洗法律後果?

追擊陳浩天夠無法律基礎啦

23條立左喇？

你又做？

你封email 我今朝先收到呀 on9

評估唔到對商界既影響, 咁叫公務員事務局叫公務員唔洗返工就OK

林鄭月娥稱體會市民候車不滿以特首出氣

18.09.2018 10:40

行政長官林鄭月娥出席行政會議前，表示完全體會市民昨日因為在鐵路站候車很久而徬徨及不滿下，以特首出氣是無問題，但如果因此而作一些無法律
基礎、不知道對社會後果的決定，並非負責任的做法。

起碼都可以叫非緊急公務員唔返
已經少左一堆人 仲可以起帶頭作用

你做乜都冇法律後果架啦, 驚乜姐

但你連呼籲僱主停工都唔敢嗰吓柒

得香港評估唔到後果

唔撚洗做呀
公務員係咪有特權， 係咪大撚哂
一齊逼囉， 唔洗逼呀

林奠死全家

食屎啦，垃圾特首

林鄭 下台！！！

今朝10點19分終於收到CSB個email
但睇返history CSB都只係琴日晏晝3點send比Directors/Heads of Department

咪係, 同埋早啲呼籲都得la
琴日都見到有香港公司肯放員工home office / 遲返/ 放一日假都得, 但一直唔處理等個問題係星期一朝早爆煲先講兩句僱主僱員自己傾, 到果時公司想自己內部處理都趕唔切la

市民強調自己已先後多次次透過示威及革命，呼籲特首下台，政府收皮

無膽去做
典型公墓員係咁架啦 咩都要數據
無先例既情況下就不做不錯

仲係度繼續灑鹽
淋病你夠仆街

咩而加個政府做嘢有法律後果嘅咩？
唔喺「我話OK就OK」嘅咩？

好想聽佢繼續講

公務員非但不能停工
身為公僕更應該番工為市民服務
幫手掃街， 清理

公務員停工， 私人公司無得停
只會眼紅公務員， 市民怨氣更重
做成分化， 應該全體一視同仁

上個禮拜一早就預左會咁
個跨部門會議開黎做乜春

負皮係淋病既
服務個1200人，點會真係理鳩市民

澳門深圳衰既野 香港學到足
澳深好既野 香港唔跟
香港真係最failed state

我依家都仲未收到任何野
佢當住全香港人講大話

五馬分屍

跟住依種老細真係無運行
依家係成個香港都無運行

你成個律政司部門執柒咗去啦

所謂內部傳達 都係林鄭鳩up 啲人返工先補電郵

屌你老母跨部門記者會時就要宣布呢啲災後處理啦，真係發生時先話未諗，記者會做show

即係認左平時無做野

你真係信有跨部門會議先好嘢

咁澳門政府而家係咪俾人告？
無人叫你逼私人機構停工，基本上政務司管公務員，佢一句非緊急服務公務員停工一日
其他大機構銀行自然會跟，唔跟嘅咪由得佢囉
呢啲情況擺明要有政治能力去處理啦，我屌你老母推白皮書果時就咁撚牙斬斬，一啲承擔都無

講真一句, 係使野既FB 公開講+呼籲, 之後即刻email 補番都得la

呢個世代放訊息出街有無咁難
完全唔知落後左個時代幾多年

即係話自己仲廢撚過澳門深圳？

唔洗評估都知繼續返工會有咩後果喇

華景山路lum樹多人受傷，林鄭你點解釋

法律用黎保障市民
依家講到係因為法律而做有機會危害市民生命既決定
唔好叫好打得啦
有事乜都卸膊叫卸膊777啦

所以香港必須獨立

香港獨立

俾商家炸型啫

公務員憑咩放，全部送去掃街啦

咁大個律政司要嚟把撚

佢一早宣佈非緊急公務員停工加停市，之後再透過各部門聯絡返各行業既聯會/商會，通知佢地上述決定，叫佢地都考慮比員工放工，目的係為左市民既安全著想同比D空間時間緊急部門全力處理善後工作。咁樣你個面門咪做得靚，同時又幫到人囉。

講真，比著我係緊急部門同港鐵真係發火，本身已經大把野搞，D路D系統都未搞返掂，又要招呼一大班要返工既人，咁咪阻住佢地做真正要做既野囉。咁個社會咪恢復得慢囉。

最慘社會有一班係必需返到工既人(醫護人員、電力人員等)要同D普通人一齊迫，變相D無必要果日返工既人阻住埋佢地。真係慘。

必須番果機構， 係醒目既就留一批員工standby公司on call 36小時啦

個8號掛耐小小咪得囉

澳門 廣東省（特別係大灣區）
被人告到破產未？
林鄭用個閪諗嘢

打幾個電話都可以係會議黎架

我又想問下

如果全世界停一日
咁第2日 個香港有咩分別？
D樹依然係路中心
只係俾多一日你抖？

如果靜係office既人抖
D清潔工人，警察消防
又要番工
咁咪好唔fair? 定又要補番一日假俾佢地？

1.你班撚樣照返工後果: 比你出兩日氣之後繼續死狗咁返工

2.叫你地唔好返工後果: 比人法律追討損失, 承擔所有責任

屌, 我做特首都揀1啦

真係冇啵

食屎啦屌你老母

屌你老母

用下腦諗下先啦

停學停工停市係為左比個空間社區去處理善後

我想問 有冇呢兩日 佢轉左幾多個原因 同先後次序
越轉越on9喎

殺人凶手

咁啲人因為返工有咩損失受傷可唔可以告政府?

多謝特手

可以

得罪講句, 唔好笑人。香港今時今日仲差過澳門。

無錯澳門基建係柒。但人地出事至少要問責下台。有關部門有檢討。先唔理個檢討大定細

香港今時今日出任何問題無人需要問責。無野需要檢討。仲可以屌返市民轉頭。

收皮啦 閪婆

果1200人選佢
咁就自然為果1200人服務架啦

錢 > 人命

咁善後嗰班就無得停工？得你有得放假

收咁多人工只係交到咁多貨
畀多少少心機啦Carrie
唔好成日掛住刷支共鞋

你認為上年真係問責？
人地個天文台長係接納左退休先俾人各
最多停4年長糧咋

一地兩檢就唔怕法律問題，迎難而上。
但宣布放假就驚法律問題

八號波時都無得強制停工啦，不過林鄭太柒所以連登仔唔理

真係你同佢講人情， 佢就同你講法律

咁抗日70周年假期又跟邊一條法律呢？

高材生年年考第一喎
都係死讀書D撚樣

屌你老母個個迫地鐵
要去斬樹/掃街/整電/通水果班係咪唔洗搭地鐵啊?
比你班非緊急既office撚阻頭阻勢
留返架車啲班比佢地班真正有需要返工既人搭早幾班車
個社會係唔係回覆得快啲啊?
停工就=全世界係屋企訓教?
遲啲回覆哂
呢班停工既返工既先分段補返假/補水得唔得啊?
係咪搵少日錢
返少日工就呼天搶地
殺你全家咁啊?
奴性咪咁重啦香港人

唔洗番工果班咪撚搞事啦
一尾係度釣魚搵野嘈
番左果班嘈乜 你自己都接受左做奴隸

典型垃圾公務員，冇指引冇人俾order就唔撚識用腦諗野
仲要出黎自認，死撚左佢啦

真係覺得危險咪請AL 囉
揾槍指住你個頭返工咩屌

補假補水，有條撚咩，得正日放假既人有得益，你啲仆街就係咁自私，樓下看更就要返工服務你班撚樣停工

善後嘅可以補假, 可以比錢比人工解決
社區設施未準備好就要開工咪出現幾千幾萬人塞晒係車站又無車搭

林鄭月娥提到，她的呼籲是「人之常情」，但未必能下達給各級公務員同事，溝通上未臻完善，公務員主管應認識有關指引。

千錯萬錯只係下面既人錯，佢自己永遠冇錯

你係唔係唔識字 ？
你咁夢想既？
個世界自己識善後？
咩叫比個空間社區去處理善後？
咁到底咩人要番工？ 咩人唔洗番工？
點解你堆無作為既垃圾唔洗番工
但清楚工人要番工？

點解個老闆無啦啦要承受班員工唔見哂？
但班員工又無付出？

可唔可以講d對現實好既事？

要番工都可以屌人
你有骨氣請病假 no pay leave
一邊係度排港鐵 一邊屌人老母
你公司冇責任?

老闆邊會肯補，啋你都傻

人地係認左衰兼今次掛波有掛好。黛可以過無災難突顯唔出衰左。但人地真係有改善。

香港水有事, 地陷有事, 天災後人禍, 成班官既態度係你吹我唔脹+講大話扮無事。至少人地都要罰4年。香港高官連飲杯鉛水都唔肯。地陷唔係找廉署仲要香港人科水填返條數。

你自己諗下依家政府連態度上都可以咁撚串, 係咪衰過澳門

689呢件柒事係垃圾會3讀通過

咪d100
d100都講過張建宗好勤力

其實一個連個風個名都搞錯ga政府團隊，港奴仲可以對佢有咩希望

呢個八婆根本就垃圾 講撚左成個星期個風有幾勁 幾強 一早要有對策去幫市民啦 屌佢老母 整左個應急小組 最後一個緊急對策都冇 走出黎講句呼籲公司就算 戇鳩 咁樣人人都識講啦 你做乜野特首呀 成晚係咪同個應急小組打麻雀呀？落台啦 仆你個臭街

咁我想問你看更十號波洗唔洗返工?
有啲工種幾時都係要返工
而家講緊停工係停打八號以上唔洗返果啲繼續唔洗返
唔好阻住真正有需要返工既人返工
淨係諗住人地有著數我冇著數
你做看更就預左打風落雨都冇假架啦
人地斬樹整電果啲攞條命博黎比你用架屌你老母

咪就係，傾條毛出嚟，連大學生有無假放都無研究過 基本中既基本

有,飲飲食食

你以全港市民生命安全較飛唔講？！
話市民以特首出氣？！

咁同D人黎香港通街大小便唔講？！
之後話香港人唔夠包容有乜分別？！

CLS閪精

華人腦細會聽你呼籲
唔聽會唔會有後果呀?
林鄭你係咪公開譴責D公司呀?

句句打個問號咩, 問號兒童

渣住政府個權
必要時可以揀用
又可以揀唔用
只要是旦搵個理由推﹙或者似是而非嘅理由﹚
反正又唔係向你地負責

戇鳩

痴線階級思想，做清潔又要俾你話預咗要負責善後無補假，大家都打工得你高檔啲？
你預咗落八號波要兩個鐘內返到工添呀，返去同你老闆嘈囉屌你老母

睇到呢到 就知child登大部分都係打工既基層 想放個假都驚呢樣驚果樣

危險又要番工
班人有幾廢

臭閪

佢自己都唔帶頭「體諒」D非前線非緊急服務既公務員，又憑什麼要求私人企業既老闆去「體諒」一班基層打工字？！

*打工仔（自 ）

死左人仲死撐

大陸無法律效果，佢暗串大陸

淨係學生先有危險

後補咪得囉on9

而家講緊要令個社會盡快回復正常
OFFICE撚照返有用?
出面冇車冇路
出到去迫又阻住呢班可以令社會回復正常既人去到工作地點
你到底明唔撚明啊?
就係你呢啲低下階層先會成日講乜撚野階級思想

全港公務員都好反感囉

即係飲食業零售之類服務業繼續要返?
佢地8號波都開工個喎, 呢d點介定?
睇到上面d討論, 林鄭可能冇決定錯
因為宣佈停工一樣混亂
前線服務業又係要迫地鐵
唔知要唔要返果d又老死都返左先
最後班港豬就會話不如唔好停仲好

律政司要專心研究基本法有咩後門

冇先例就唔做，你做行政長官唔撚識創先例咩，你老母唔怪得知你777票啦

仲走出黎話自己今次已經比之前底幾級颱風來前做好準備，佢有無諗過呢D只係基本野只係佢地班人之前做得Hea！而唔是今次反應快咗呢？！
仲好意思拎出黎開記招打飛機
幾十歳人都唔怕醜既

停咗工

無法律規定，合約又無寫，唔補邊有得追？
你自己想放颱風假就諗到一相情願，真係當人on9

有咩法律後果。大不了都係打官司賠錢。唔通會要你特首閣下坐監咩。

佢出個行政指令好咩都好，話星期一嘅狀況等同八號風球，要求各企業根據颱風及暴雨工作守則。有牙力嘅，搵埋啲商會傾傾，出嚟聯合呼籲，想做多政治show，甚至可以說服中資商會先，sell 佢哋用呢個機會改善市民對中資機構嘅睇法。

我相信唔會無企業跟。大家都要搵個理由。特首俾咗理由，大家好做事。

順手建議喺安全情況下，唔使返工嘅市民協助社區清理善後，幫輕下負責清潔嘅部門同事。

有企業唔跟，你都真係無辦法。但係起碼唔會咁多人迫住返工。

真係有爭議，大不了對薄公堂，大不了法院話行政機構無咁嘅權力。大不了賠錢。呢啲就係領袖要負嘅責任。

然後你真係有心做嘅，咪諗條法案遞上立法會，兼叫勞工處修改颱風及暴雨指引，包括返個「嚴重天災善後狀態」，等同八號風球及黑雨，確保下次行政機構（特首）喺類似嘅情況有咁嘅權力。

只有特首可以喺當時嘅環境確定呢啲事。做咗，就算有人鬧，都睇得出特首係有為民設想嘅膽色。唔做，賴三賴四，只係證明特首嘅能力有限。

能力有限，唔該唔好攞咁高人工。咁嘅領袖仲高人工過美國總統，醜唔醜呀。

就係有咁嘅正苦先出現幾萬人塞晒係車站月台但無車搭
幾千人行路由上水去粉嶺
高速公路避樹避石避到好似打機咁

你講大話呀
死八婆

八號風多1粒鐘就搞掂

經過今次, 香港人真係得番把口, 死頂自己好過大陸澳門點點點, 點先進

事實係自己過得幾辛苦, 得自己知
連條命都唔受當權者重視

解釋即係蔽餣

公務員特性：唔做唔錯，少做少錯

放假：無前例，但停工停市會做成經濟損失，班大老細實屌，而且個個有線去中聯辦去北京。

唔放假：以前都無放，有前例，開左市開左工無生意一回事，都叫開左，你地蟻民嘈，你地係唔知係都嘈，捱過1日就係神仙。

同奸商講呼籲

已經懶得再向政府反映啲乜野民怨或者訴求 一個風就再次提醒所有人 政府當市民只係一隻狗

曾經我以為689已經係人渣中嘅典範 結果林奠話我知高處未算高 佢會更加閪

好期待下一任非普選產生嘅特首可以再帶啲乜野衝擊比我哋

btw 如果林奠當香港人係狗 而香港人個個都屌林奠老母 咁林奠老母未即係比狗屌

我覺得我已經痴撚左線 林奠屌你老母

呢條閪婆乞人憎嘅程度直迫 689

你叫你老闆放你去掃街囉，講到咁偉大令社會回復正常，咪又係un un腳安坐家中靠其他打工仔，自私精

因為律政師八號波以上唔開工

呼籲有咩用？咁同無做有咩分別？ 有無人會聽你講啊如果唔犯法 ？

問左樓下保安
無補假,無打風津貼

根本講一堆理由都係廢,最後都係想自己有理得人死

講補假果位會員
如果星期一真係放假,而保安清潔無任何補償措施
你會否公開身份道歉,會否賠比工友,會否幫手聲討有關公司

搵啲唔係理由嘅理由死兜

689個五年無咩天災, sars, 等等大鑊嘢
今鋪林鄭露撚晒底, 理市民生死不顧

如果真係部分人有優待
睇個勢有優待的人會扮傻潛水了事,香港人不意外

反而社會更分化
林鄭做左呢個醜人都有功勞

你政府嚟㗎 全香港你最大呀！

完全冇反省過昨日個決定幾咁白痴

死港奴

國外工業行動係基層,專業人士共同進退

香港人就r到自己果份就出賣群眾

所以其實策略層面你唔係最容易成功r到假的政府非緊急位,真係應該暗中like林鄭
因為大家都無好過得你無

香港人保到自己份工 理撚得你死啦
最多咪番到office拎著部電話
上fb, 連登周圍屌

現實死死氣番工, 仲要最早果班番到
有人爭取到福利 坐享其成
爭取唔到 比人炒撚左笑鳩人

To 林奠:
感你老母

呼籲僱主包容僱員因為風災未能上班，不要因此扣減人工或勤工獎，她亦見到有僱主團體及立法會議員呼籲僱主要諒解包容。

屌 唔撚係你講下包容就會包容嘅
係有心緊張香港人就直接停工一日啦 咁多嗲

咁澳門三停，深圳四停點

人地諗住office 禁下 excel 條街會無哂d樹

common sense,不過佢好似無

如果公務員代表講明成功左就全力支持私人市場打工仔
同事唔配合就交信放棄公務員份工向群眾問責,呢招成功團結機會好高

但香港去到成為深圳市一部分都唔會發生

尋日6點落波前就應該要講啦
夾硬開仲衰，封左嚟整分分鐘仲快
我有預感啲野過幾日會再壞過

沒有機制評估宣布停工的法律後果

果然係純種公務員
如果突然打杖
突然有毁滅性天災
冇機制都要市民出街送死
八婆你瞓L醒未呀

隔離組同事由朝早鬧林鄭到依家，仲爆哂粗

係就錄低send比政府

excel好笑

唔好，好正好好笑

收皮啦

一早知個風勁,一早唔評估,咁洗撚要你做特首咩,是但擺個吹氣公仔係度都得啦

office撚要番當然有用
外判工友天氣惡劣都要做仲無補償
拉埋其他人落水公平d,起碼心情好

好簡單
你放假都只會食花生睇人食屎唔會幫
不如你班士後,呢次自命高級的人一起食屎

人人都食屎,階級消亡
林鄭比自己友屌緊都係食屎中

係沙士後,第一次不分貧富同呼吸共患難

明白哂，總結嚟講就係寫字樓友想放一日假

想放假自己扣AL啦仆街

office撚要番當然有用
外判工友天氣惡劣都要做仲無補償
拉埋其他人落水公平d,起碼心情好

好簡單
你放假都只會食花生睇人食屎唔會幫
不如你班自命高級的人一起食屎

人人都食屎,階級已消亡
林鄭比自己友屌緊都係食屎中

沙士後,第一次不分貧富同呼吸共患難

算啦

你條撚樣就係個d '你冇 人地都唔可以有' d仆街心態既人

Al 仲值錢 你估個個打工淨係care 錢

你自己r到就出賣工人係咩心態?

點解人地停得我地唔停得？
香港人條命賤d

港豬冇票投，理閪你地咩

講多錯弓戈 你不如都係摺埋算啦

多

乜野叫鬆章唔識食胡，林鄭示範左比大家睇
三間巴士公司背後母公司係乜水，唔駛多講
人家停晒巴士，上面果幾家產商母公司會唔知既
人家非常合作地停工，點睇都係上面知情的

對班地產商來講，佢地今日都忙過乜咁，好多商廈壞晒lift，爛破璃，天花飛走，佢地根本唔想人番工咁多人塞馬路，停工，就係要buy time 讓條路出來執番佢物業呀，修為破壞基建既手尾(地產唔止賣盤，仲有做物管同埋租務的)
停工一日，堆緊急搶救服務都會可以靠比ot 錢而叫佢地番工，停止非必需的商業運作才會有資源給必要的用。結果唔停，所有人都爭那少得可憐的交通資源，結果賣衫賣玩具又要番工，做娛樂又要番，非必要非緊急的商業和必要的運作搶資源，唔崩潰才怪

人地比晒signal 林鄭竟然可以get 唔到，佢呢鑊係廢到無倫，看來佢已經不合格當特首了。

上網抄。

個風講撚左成個星期都唔撚研究下
咁撚大個律政司拎黎把撚丫
唔講以為個風係果日忽然喺香港上空生出黎
宜家搞到一獲粥都唔撚檢討下
仲係度瀨呢樣果樣
總之千錯萬錯都唔關佢事
自己已經好撚有負責任感

咁天文台仆左街未？

因為唔公平 無端端要改規則，仲要一個你著數哂既規則，自然要有充分理由

做HA返唔到工都係俾人扣鐘扣假
依家啲同事唔係唔想返喎，真係冇車又封路
誇區嗰啲人完全返唔到工囉

死人都唔算危險處境？

昨日啱啱落波，無理過大部分市民交通問題，無災後處理，只為了開市，製造一個政府處理風災後的高效率，風災一落波，宣佈大家繼續返工，開市不久就開記招，明顯係好大喜功，原本想講畀大家知政府處理得好好

可惜，事與願違，從林鄭當初宣佈當選，成日誇誇其辭話自己高效率，好打得，我就覺得佢都係唔務實

補飛

咁澳門就評估到，你香港唔得？吊你啦777
巴士停開你都唔識醒
人地巴士老闆係大地產商，人地都停得巴士，就預左唔做生意一日啦，後你老母果咩

打工仔好打得only

完全調轉黎諗

公務員停工
私人公司一定會跟
否則屌死間公司

咩叫一定會跟， 法例就一定要跟
立左法未？

咩叫帶頭

全港最大僱主非緊急部門全停工
理論可以唔跟，但實際上私人公司一定會跟

這些都係你的個人意願同猜測

呼籲僱主包容僱員因為風災未能上班，不要因此扣減人工或勤工獎 唔係咁撚樣就內部傳達呀話

你信唔信都好
呢個社會嘅norm

立得法，就唔係應變措拖

咪咁弱智

是你太天真， 商業世界無咁美好
停工， 只係公務員的福利
就算政府外判， 都要繼續做

無吸管運動，你估咁弱智係私人公司自願跟？有幾多人開晒會，其實美其名監操黎

依家停工係按實際情況有需要實行，唔使美其名直程出師有名

大把都係要大公司帶頭，銀行加息都無法律consent, 而係你做我又跟住做，你唔做呢，係令自己個reputation suffer

邊個天真？

一睇上面傻閪多
政府帶頭 你公司唔跟咁你吹佢漲

777夠話叫d公司唔好扣假扣錢
大把公司錢照扣 假照扣
慘得過有人仲有行路都要行番公司?

成日ff美好世界 醒啦

佢一定係公務員想R假

0.5：咁巴閉比個官你做好冇

Btw 政府志在想開市
並唔係畀人走錢，而在想市民覺得10號波後顯示政府處理得宜，高效率，好掂

所以9點開市，10點幾就開記招邀功

實際上，政府幾步做錯
首先，邀功應該係殘局大致做好先邀，合理時間係尋晚

其二，太顧邀功，唔停全日市，本來可考慮停半日市，非緊急部門停工，咁銀行都會跟，咁個pr就靚晒

一知巴士停駛就應該停非緊急部門啦 講到自己叫僱主體諒員工好偉大咁

林鄭月娥又說，宣布停課是考慮學生安全及路面情況，

點解停工又唔考慮路面情況

幫你踢走一批中小學雞
有佢地番 琴日仲亂

佢話叫啲公司，佢有咩根據，你咁天真會信
就算有，都唔夠自己政府帶頭行之有效

R唔r假都唔係concern, 反正工已返

我就係做一間公司continuity plan 做build up 公司image，好多mnc都會搵我地幫手

飲茶隔離枱個阿叔話，其實林奠要顧存大局，點能夠叫人唔返工。
唔返工邊個清理樹木，邊有得飲茶，邊有得食大家樂

就係有呢d好撚自私既人，香港先一直倒退

聽到 想屌柒佢

點解唔屌呢？

佢係唔係唔記得佢有條o靚係律政司

話時話, 呢條律政司搞完個潛建之後就好似潛左水咁, 其實仲在唔在生??